iPad Pro定唔到位置

部iPad Pro尋日開始定唔到位，已經試過reset同update到IOS13都唔得，打去hotline解釋唔到，啱啱去豐澤試咗佢幾款iPad全部都係咁，有無CHing都係咁？有無辦法解決，今日全部apple shop又唔開.....唔該哂!!

我部iPad 都有咁既情況

冚家四部ipad都定唔到位

經我用好多部ipad同iphone測試之後,發覺唔關部機事,真係地區問題,所有機係元朗區都係定唔到位,但去其他區就會正常返,但未知點解決.

即係離開自己地區就會定到位？因為依部ipad 我只會係屋企用。我都reset左部機都無反應。我部機一早過左保養所以都唔知點做

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

我早兩日喺屯門定唔到位，仲等我重裝過幾次個ipsw都唔得
點知一返到將軍澳即刻冇問題

政府試繄野！？

我都係，一離開上水就定到，去到第二度定到，去返原位就定唔到

原來咁多人都係咁

定唔到位+1 除左重設原廠外都試晒

Mac機都定唔到

定唔到位

連wifi應該會定到位
因為佢係用ISP登記既地區去定

如果WIFI都唔得，就係部機出左事/惡意阻住你定位

我都係咁 喺屋企定唔到位 喺學校又得

我有二部iPad 都定唔到位
iPhone 無事

住大埔係屋企定唔到位 返到cu又得

有無人去天才問過？

我都唔得 屌

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

同問